{
  "Node Monitor": "节点监控",
  "Node List": "节点列表",
  "GPU Monitor": "GPU 监控",
  "Server Status": "服务器状态",
  "Scheduling Status": "调度状态",
  "Belonging Compute Pool": "所属计算池",
  "Physical disk utilization": "物理磁盘使用率",
  "Management NIC": "管理网卡",
  "computational network": "计算网络",
  "Storage network": "存储网络",
  "Cluster": "所属集群",
  "Belonging Compute Pool:": "所属计算池",
  "Server Manufacturer": "服务器厂商",
  "Server Model": "服务器型号",
  "Server Serial Number": "服务器序列号",
  "Computer room": "机房",
  "Cabinet": "机柜",
  "CPU Model": "CPU 型号",
  "CPU cores": "CPU 核心数",
  "Memory": "内存",
  "GPU Model": "GPU 型号",
  "GPU Memory": "GPU 显存",
  "Number of GPU Cards": "GPU 卡数",
  "NVLINK Quantity": "NVLINK 数量",
  "Compute IB Network Card Configuration": "计算 IB 网卡配置",
  "Number of Compute IB Network Cards": "计算 IB 网卡数量",
  "Storage IB Network Card Configuration": "存储 IB 网卡配置",
  "Number of Storage IB Network Cards": "存储 IB 网卡数量",
  "Fault Log": "故障记录",
  "Maintenance Log": "维护日志",
  "Create New Log": "新建日志",
  "Descriptions":"描述",
  "No maintenance logs found":"未发现维护日志",
  "Please create a new log":"请新建一个日志",
  "No record of faults found":"未发现故障记录"
}
